大家份工遲到係點扣法?

我先!每日遲到1分鐘扣320勤工 射波扣480
而total係有1600比你扣盡佢

返埋今日唔洗做

咁遲到不如射波

你呢份咩工黎
咁扣係犯法架woo

射波會連個日人工都扣埋

無犯 問過勞記 津貼/勤工係額外領取條件 任由僱主中意點扣就點扣

佢呢D 唔係叫扣
係唔遲到，佢就獎你
所以吹佢唔漲

屌又唔講係額外
樓主講野1999

連卡都唔洗打 遲咪遲 唔扣

講明扣落勤工到 你自己唔識字又唔識法例 你就199

唔洗打卡

十足以前舊公司 $800 勤工
遲到第一次 第二次減$100 第三次$400
請病假扣果日人工加勤工$400

冇遲到呢回事
搞掂就得

1500勤工
遲到唔打卡扣100
請病假一獲扣晒
所以一係唔請
一係就一個月2、3日

每日都可以最多遲15分鐘，同時每星期累積唔可以超過30分鐘，放工戈陣要補返遲的分鐘數。如果每日多過15分鐘或每周多過30分鐘就要寫解釋。

射波就一定要公立醫院醫生紙，其他醫生紙一律唔認數，有樣好係射波扣的糧會在半年後出返。

咁點射波，獲獲去急症／街症？

無限遲到早退

舊公司

打返去比老細話自己在醫院，醫生紙後補

咁後補又要去醫院拎？

我指第二日返工先拎醫生紙返公司

勤工任佢定 出唔出無問題

有冇熟知勞法既既打幫幫手睇下咁樣犯不犯法

我公司每個月可以累積遲到一個鐘, 超過一個鐘就開始扣, 係喺份糧到扣

但係一個月扣起晒大家既果份糧, 老細又會用返喺一個月一次既下午茶到. 有時多左就留到下一個月, 唔夠就老細自己補到夠

無
唔洗打卡
做哂野老細唔理你幾點返幾點走

$8000底薪
$12000勤工
遲到1分鐘扣150$
病假扣$2000

如果地鐵或其他交通工具有意外或其他意外呢？

既然要打卡，OT有無補水先？

一蚊一分鐘，成個鐘冇返就無咗嗰個鐘人工

遲幾多補番幾多就可以

扣人工就實犯

到時份糧就會變左最低工資 其他人工放落勤工度 唔遲到先拎得足

工程sub con，日日都遲到早走

其實佢張contract冇寫明既話都有得斟酌

要打卡 全公司冇人遲到 我最早到果3個其中一個

一個月遲7次以上就收信

唔會扣

遲到 聲稱會遲幾多就扣幾多假 (斷分鐘計)
無理, 日日遲d , 反正搵緊工走人
垃圾閪公司!

扣印像分, 在心中

每日遲一個鐘返工，準時收工，1蚊都冇罰過

可以指定公立醫生㗎咩?!

係, 我意思都係想問佢 , 咁醫生紙係急症拎定街症拎
答我後補

工程MAIN CON,遲到早走無人理

每個月120分鐘俾你遲到, 但每日唔可以遲多過15分鐘.

一穿咗120分鐘就全個月嘅遲到時間(包括呢120分鐘)都會逐分鐘扣人工, 按人工比例.

我記得有單打過官司勞方贏。你咁樣玩醫委會都唔放過佢啦 。

定係假假紙?

遲過11點扣半日假

唔洗打卡 遲到冇人理

check咗，原來唔睇指定公司醫生，公司有權唔出果日糧，但唔可以唔畀放。